<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Home on Adaptive Audiovisual Solutions - AAS</title><link>/</link><description>Recent content in Home on Adaptive Audiovisual Solutions - AAS</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fi</language><lastBuildDate>Mon, 12 Feb 2018 15:37:57 +0700</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Rakennuttamisen konsultointi</title><link>/services/accounting/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/services/accounting/</guid><description>AAS toimii AV-kumppaninasi tilaajan edunvalvojana koko rakennushankkeen ajan, hankesuunnittelusta luovutukseen
Hankesuunnittelu : AV-hankesuunnittelussa selvitetään kaikki hankkeeseen vaikuttavat tekijät ja tavoitteet. Käytännössä työvaiheeseen osallistuvat tarvittavat rakennuttajan sekä käyttäjän edustajat, joiden kanssa kanssa järjestelmien toiminnalliset vaatimukset saadaan kartoitettua.
Hankesuunnitelmassa haemme tasapainoa tavoitteiden, kustannusten ja lähtökohtien välille. Lopullinen hankkeen koko ja laajuus, aikataulu, kustannukset peilaten budjettiin sekä toteutusmuoto saadaan määriteltyä. Saneerauskohteissa olemassa olevien järjestelmien tai niiden osien mahdollinen hyödyntäminen muutostöissä vaatii perusteellista kartoitusta, jotta voidaan varmistua, että järjestelmien osa-alueet täyttävät myös uudet vaatimukset.</description></item><item><title>Rauman Kaupunki, Karin Kampus</title><link>/work/kampus/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/work/kampus/</guid><description>Käyttöönotto vuonna 2023. Rakennuttajakonsulttipalvelut, TVT-suunnitelma</description></item><item><title>Ravintola Tifosi</title><link>/work/tifosi/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/work/tifosi/</guid><description>Käyttöönotettu 2018. AV-järjestelmäsuunnittelu ja sekä käyttöliittymäsuunnittelu ja ohjelmointi</description></item><item><title>Suunnittelu</title><link>/services/tax-filing/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/services/tax-filing/</guid><description>Esitystilojen ääni-, kuva- ja valaistus-järjestelmien lisäksi suunnittelemme av-tekniikkaa kokoustilojen sekä opetustilojen tarpeisiin. Annamme suunnittelukonsultaatiota eri tahoille järjestelmien yhteensovituksessa sekä tarvittavia lähtötietoja muiden suunnittelualojen käyttöön
Esitystekniikkasuunnittelu: Järjestelmäintegraatiota varten, on oleellista laitteiden rajapintojen tuntemus, jotta tarvittavat laitteistokokonaisuudet saadaan esimerkiksi hallittua keskitetysti tai toimimaan yhdessä ilman käyttäjän erillistä käskytystä.
Sähkösuunnittelu: Sähkö- ja automaatio-järjestelmät Antennijärjestelmät Tietoliikennejärjestelmät Sähkömoottorikäytöt Ohjelmoitavat releet ja logiikat Turvajärjestelmät Elektroniikkasuunittelu</description></item><item><title>Opetusteknologia</title><link>/services/business-sales/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate><guid>/services/business-sales/</guid><description>AAS toimii opetusteknologian konsulttina uudishankkeiden, saneerausten ja laitehankintojen yhteydessä</description></item><item><title>Rauman Kaupunki, Otan monitoimisali</title><link>/work/monitoimi/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/work/monitoimi/</guid><description>Käyttöönotettu 2017. AV-suunnittelu ja rakennuttajakonsulttipalvelut.</description></item><item><title>Rauman Kaupunki, Pohjoiskehän koulu</title><link>/work/poke/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/work/poke/</guid><description>Käyttöönotettu 2019. Rakennuttaja- ja suunnittelukonsulttipalvelut.</description></item><item><title>Avaimet käteen -ratkaisut</title><link>/services/mergers/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate><guid>/services/mergers/</guid><description>Laitteistojen kokonaistoimitukset suunnittelusta käyttöönottoon.</description></item><item><title>Koulutus</title><link>/services/business-advisory/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate><guid>/services/business-advisory/</guid><description>Luennot ja koulutukset av-laitteistojen ja välineistön tehokkaaseen käyttöön</description></item><item><title>Käyttöönotto ja ohjelmointi</title><link>/services/superannuation/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate><guid>/services/superannuation/</guid><description>Ohjauslogiikoiden, käyttöliittymien, matriisien ja tietoverkkolaitteiden konfigurointi.</description></item><item><title>Historia</title><link>/history/</link><pubDate>Thu, 06 Dec 2018 09:29:16 +1000</pubDate><guid>/history/</guid><description>About Heading Vuodesta 2011 Adaptive Audiovisual Solutions juhlii 10-vuotista taivaltaan. Yritys perustettiin tuottamaan läntiseen suomeen kilpailukykyisesti audiovisuaalisia asiantuntijapalveluita esittävien taiteiden, tapahtuma-alan sekä yleisesti liike-elämän tarpeisiin.Pitkien asiakassuhteiden taustalta löytyy vilpitön asiakaslähtöinen ajattelutapa sekä toimiva vuorovaikutus yhteistyötahojen kanssa.
Vaihteleviin ympäristöihin Vuosien varrella monet asiakasprojektit ovat vieneet meitä teatterisalista toimistoon, mereltä maan uumeniin ja edelleen ylös korkeuksiin. Alkuaikoina toiminan pääpaino keskittyi esitys- ja kokous-tekniikan suunnitteluun sekä asennukseen, mutta vuosien varrella mukaan on tullut lisääntyvässä määrin sähkö-, automaatio- sekä tietoliikenne-järjestelmien suunnittelua, joita poikkeuksetta nykyisin tarvitaan jo yksinkertaisempienkin kokonaisuuksien rakentamisessa.</description></item><item><title>Meistä</title><link>/about/</link><pubDate>Thu, 06 Dec 2018 09:29:16 +1000</pubDate><guid>/about/</guid><description/></item></channel></rss>