<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Services on Adaptive Audiovisual Solutions - AAS</title><link>/services/</link><description>Recent content in Services on Adaptive Audiovisual Solutions - AAS</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fi</language><lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Rakennuttamisen konsultointi</title><link>/services/accounting/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/services/accounting/</guid><description>AAS toimii kumppaninasi koko rakennushankkeen ajan huolehtien järjestelmien toiminnallisuuden sekä teknisten vaatimusten täyttymisestä.
Hankesuunnittelu : AV-hankesuunnittelussa selvitetään kaikki hankkeeseen vaikuttavat tekijät ja tavoitteet. Käytännössä työvaiheeseen osallistuvat tarvittavat rakennuttajan sekä käyttäjän edustajat, joiden kanssa kanssa järjestelmien toiminnalliset vaatimukset saadaan kartoitettua.
Hankesuunnitelmassa haemme tasapainoa tavoitteiden, kustannusten ja lähtökohtien välille. Lopullinen hankkeen koko ja laajuus, aikataulu, kustannukset peilaten budjettiin sekä toteutusmuoto saadaan määriteltyä. Saneerauskohteissa olemassa olevien järjestelmien tai niiden osien mahdollinen hyödyntäminen muutostöissä vaatii perusteellista kartoitusta, jotta voidaan varmistua, että järjestelmien osa-alueet täyttävät myös uudet vaatimukset.</description></item><item><title>Suunnittelu</title><link>/services/tax-filing/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/services/tax-filing/</guid><description>Esitystilojen ääni-, kuva- ja valaistus-järjestelmien lisäksi suunnittelemme av-tekniikkaa kokoustilojen sekä opetustilojen tarpeisiin. Annamme suunnittelukonsultaatiota eri tahoille järjestelmien yhteensovituksessa sekä tarvittavia lähtötietoja muiden suunnittelualojen käyttöön
Esitystekniikkasuunnittelu: Onnistunut esitystekniikkasuunnittelu on yhdistelmä kokemusta tilojen käyttämisestä sekä tietoa tarvittavasta tekniikasta jota esittävä taide käyttää konserttien ja näytösten järjestämiseksi. Käyttäjäystävällinen laiteympäristön suunnittelu pohjautuu laajaan kokemukseen erilaisista toiminnallisista ympäristöistä ja laitteistokokonaisuuksista.
Järjestelmäintegraatiota varten, on oleellista laitteiden rajapintojen tuntemus, jotta tarvittavat laitteistokokonaisuudet saadaan esimerkiksi hallittua keskitetysti tai toimimaan yhdessä ilman käyttäjän erillistä käskytystä.</description></item><item><title>Opetusteknologia</title><link>/services/business-sales/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate><guid>/services/business-sales/</guid><description>Opetusteknologian kehitys viimeisien vuosien aikana piirtoheittimestä älynäyttöön on nostanut av-järjestelmien toimivuuden ja monipuolisuuden merkitystä 2010-luvun puolivälistä lähtien. Olemmekin jatkuvasti panostaneen osaamiseen opetusteknologian ja siinä käytettävään esitystekniikkaan osalta vastataksemme myös tulevaisuuden kiristyviin vaatimuksiin.
Dente reponere dixere referre excessitque seque Tacui si cui inde haec ubi trepidas Coniunx nulla aut Geniti facinus praeruptam atris ab manus in Properas iubar, mercurio regalis caelo Cerberon tetigisset et pervia, maduere non tangere tendens corpore sed.</description></item><item><title>Avaimet käteen -ratkaisut</title><link>/services/mergers/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate><guid>/services/mergers/</guid><description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description></item><item><title>Business Advisory</title><link>/services/business-advisory/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate><guid>/services/business-advisory/</guid><description>Lorem markdownum, dictis umbrosum dextrum, Lelegeia quamquam distantes pares ignisque quaerit dederat gemino Aethiopesque caelo ulciscitur est. Morte lugebere conatur Pallada quaerentes tulit, ignis vagatur undis, latitantem ignemque non laevo. Terras seu favoni tectas movit hunc motuque damno tutoque quattuor. Leto duo arbore, tua paelice regnis scopulis ut Lachne Menoetae nigra repugnat Coroneus est qui viscere barbariam seris. Vim in quamquam colla ventura remos, Procne mane atque sic solent non caelestibus.</description></item><item><title>Käyttöönotto ja ohjelmointi</title><link>/services/superannuation/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate><guid>/services/superannuation/</guid><description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description></item></channel></rss>