<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Projektit on Adaptive Audiovisual Solutions - AAS</title><link>/work/</link><description>Recent content in Projektit on Adaptive Audiovisual Solutions - AAS</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fi</language><lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="/work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Karin Kampus</title><link>/work/kampus/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/work/kampus/</guid><description>Rauman Karin kentän alueelle rakennetaan liikunta-, vapaa-aika- ja koulukeskus, jonka kustannusarvio on 75,4 miljoonaa euroa. Hanke lukeutuu budjetiltaan Satakunnan suurimpiin hankkeisiin. Karin kampuksen rakennustyöt alkavat kesällä ja sen on tarkoitus valmistua keväällä 2023.
Uudessa vapaa-aika ja koulukeskuksessa tulee toimimaan Hj. Nortamon peruskoulu, Rauman kansalaisopisto kuvataide- ja käsityöluokkineen sekä Rauman Musiikkiopisto. Samaan rakennukseen sijoittuvat myös uimahalli, jonka allaspinta-alaa tulee olemaan noin 1 005 neliötä sekä liikuntahalli, jonka pääkenttä on noin 1 056 neliömetriä teleskooppikatsomon ollessa auki.</description></item><item><title>Pohjoiskehän koulu</title><link>/work/poke/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/work/poke/</guid><description>Uudisrakennuskohde. Rakentaminen alkoi 2018-01-01 ja arvioitu rakennusaika on 20 kuukautta. Hankkeen kustannusarvio on n. 19,5 milj. €.
Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus. Memorata haberet sepulcrales gentisque dum sic, in flumina templa! Se domus passa verum tenebrisque auras nil vix quae quidem, certe videri somnus esse iam feres mortis Plurima.</description></item><item><title>Otan monitoimisali</title><link>/work/monitoimi/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/work/monitoimi/</guid><description>Otan monitoimisali on käyttöönotettu 2017 lukion liikunta- ja opetustilaksi.
Otan monitoimisali on 420 neliömetrin kokoinen liikuntasali, joka on varustettu monipuolisella äänentoistojärjestelmällä sekä projisointilaitteistoilla. Suunnittelussa on on otettu huomioon niin lukiolaiset kuin urheiluseuratkin. Päivisin monitoimisalissa pidetään lukiolaisten liikuntatunteja ja esimerkiksi ylioppilaskirjoitukset, iltaisin se on urheiluseurojen käytettävissä. Liikuntasalin aputilojen lisäksi aulatilassa voidaan pitää oppitunteja ja rakennuksessa toimii myös kuntosali.</description></item></channel></rss>